[重點] 蓬佩奧即日發表重大政策講話：共產黨中國與自由世界的未來

蓬佩奧即日發表重大政策講話：共產黨中國與自由世界的未來

華盛頓—
美國國務卿蓬佩奧計劃星期四（2020年7月23日）在加州發表有關美中關係的主題演講。這次演講被視為特朗普政府促請世界及美國全社會重新評估對華關係的一場關鍵性活動。

美國國務院表示，蓬佩奧這次在尼克松總統圖書館的演講題目是“共產黨中國與自由世界的未來”。

蓬佩奧星期三(7月22日)在訪問丹麥時說，“我們正在就中國共產黨如何表現制定出明確的預期要求。”他說：“當他們沒有做到時，我們將採取行動，保護美國人民，保護我們的安全，我們的國家安全，並保護我們的經濟和就業。”

美國對中國採取的最新重大行動是下令關閉中國駐休斯頓的領事館，理由是“保護美國的知識產權和美國人的私人信息。”

美國常務副國務卿比根（Stephen Biegun）星期三（7月22日）在參議院外交關係委員會表示，特朗普政府採取關閉中國休斯頓領館等果斷措施，是為了對抗中國對美國的挑戰，包括中國針對美國公司的商業間諜活動和知識產權盜竊，以及中國利用美國的學術自由環境和對留學生的歡迎態度，竊取美國大學的敏感技術和研究。

司法部長威廉·巴爾上星期7月16日在位於密西根州的杰拉德·福特總統圖書館發表講話時說，在美中幾十年來形成了盤根錯節的經貿關係後，美國人需要重新評估與共產黨統治下的中國的關係。他說，為了未來的自由與繁榮，美國私營企業與政府部門必須合作抵抗中共搶占世界經濟制高點的努力，並抵抗中共的“腐敗和獨裁統治”。

巴爾在預告蓬佩奧這次加州演講內容時說，國務卿將就中國對美國和整個自由世界的威脅發表總結性演講。

著名中國人權活動人士王丹發表推文說，應國務院的邀請，他將前往加州出席蓬佩奧演講會，去現場“見證一個歷史性時刻”。

蓬佩奧預計在美國西岸時間下午1點40分開始講話，屆時美國國務院會有網上直播( )。

香港時間凌晨4點40分，即係大約5個半鐘之後﹗

好大機會要等朝早醒先知有咩講
不過推

推

尼克遜係當年中美建交嘅推手
佢喺尼克遜圖書館講嘢
會唔會係意味中美關係結束

好霸氣Nixon喺邊度破冰
Pempeo就喺邊度冰封支共

“共產黨中國與自由世界的未來”

起身先睇算

鐵幕演說

Push

幾點?

好期待

演講
講你老母話

開9蚛蟈波啦

行李未執好，唔好開戰住

醒起一年前Pence 都有過同支那相關嘅演說
嗰次好似仲由百幾年前d歷史事件數起

支那啲中文真係。。。

國家安全顧問>FBI局長>司法部長>國務卿>下個係?

會唔會訓醒果陣, 支那已經被人打到投降

蓬佩奧預計在美國西岸時間下午1點40分開始講話，屆時美國國務院會有網上直播( )。

香港時間凌晨4點40分

蓬佩奧即日就重大政策演講

屌美国之音啦

如果係真的話恐怕我地會喺打鬥聲中醒來

2018 月 10月

should be "VS"

美國之音係target中國嘅觀眾，所以冇問題

鐵幕宣言

自由世界的未來沒有中國共產黨的名字

宣戰 宣戰 宣戰

講話
演說

聽朝起身又風雲變色

冰魔法

高招來的

納綷黨成立100 年, never again.

期待

唐人街有即場翻譯live
啱我呢d唔識聽英文

幾點開始

唔敢抱太大期望
驚希望越大失望越大

Sir

走出街會見到b2 b52 飛去金鐘，西環同深圳

由乒乓外交升級到吹乒乓外交

any link?

轟

Sor ching!係新唐人

今晚4:40

WSJ劇透：Pompeo演講初稿呼籲中國人民改變中共

留名聽朝睇結果

冷戰正式開打

推民族自強 香港獨立

推呀

尼克遜 條仆街

Pompeo 聽日嘅發言似係正式宣告美匪冷戰，如果美國最終成功，佢嘅歷史地位將會超越基辛格 (大家見到基辛格唔好屌住，美國當年如果冇聯合共匪抗蘇，蘇聯可能到今日依然仲存在。美國只係柒在六四發生之後冇好似對付蘇聯咁對付中共，姑息中共屠殺惡行，痴心妄想中國仲有機會隨住經濟發展而民主化）

美國佬成日得個講字，晒氣。。。

又話星期五零晨既？

e家已經係星期五凌晨啦

訓醒睇!

物極必反，天滅中共

b52聽歷史堂講都已經上世紀中產物到今日都仲屌打

再到今日2020都已經唔知進化勁到邊個level

諗下都

歷史轉捩點

b52 8個engine到而家都依然係怪獸級飛機

當年冷戰格局
尼克遜拉攏中國都係為咗對付蘇聯
無可厚非嘅

4:30見!!

唉

習近平將會發表重大政策講話（此句不念）

文化大倒退

想睇佢由西環飽和式轟炸到金鐘

就黎開波

演說都得

有全文未

push

講話
演說 演講 聲明

講開又講，d 大國，會搵領導人出黎演講，習帝呢？

State Department 最新篇speech 係17/7
可能要下星期先有全文睇

pompeo 美國隊長

樓主
仲驚無人整懶人包
好在有你

話明係帝, 咁易俾你班蟻民見到咩

無理由唔講新時代習思想舆人類未來喎

香港俾蝗語入侵就係因為你呢啲人